小心提防 中聯辦地上組織 九龍：創建力量 新界：公民力量

九龍：
創建力量： 中聯辦契仔 謝偉進

新界：
公民力量：中聯辦契女 容海恩

Pish

立法會議員

地方選區 九龍東 謝偉俊

區議員

現時，創建力量在4個區議會共有22個民選議席，不過均不以創建力量名義參選，議員包括：

區議會 選區號碼 選區 議員 備註
灣仔區 B09 樂活 謝偉俊 同時兼任立法會議員
黃大仙區 H07 新蒲崗 雷啟蓮
H10 樂富 陳偉坤
H12 天強 陳安泰 同為自由黨成員
H15 竹園北 丁志威
觀塘區 J01 觀塘中心 陳華裕
J09 雙順 符碧珍
J12 秀茂坪北 黃春平
J13 曉麗 蘇麗珍
J14 秀茂坪南 陳耀雄
J19 平田 姚柏良
J22 油麗 黎樹濠
J24 油塘西 呂東孩
J25 麗港城 鄧詠駿 同為新論壇成員
J26 景田 張順華
J27 翠屏 馮美雲
J29 月華 徐海山 同為新論壇成員
J29 協康 陳振彬
J31 康樂 馬軼超 同為新論壇成員
J32 定安 金堅
J35 淘大 葉興國
沙田區 R22 火炭 龐愛蘭 同為新論壇成員

推

J11 觀塘安泰 林瑋 同為公屋聯會成員
林瑋都係契仔D狗黎